點解連登咁反對新科技？

人面識別，大數據，5G網絡 呢d便利生活既事物都反對

回覆前請先起底

勿回

會員 #165028 - 何東精神（團結） 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (11)：
1 .拎周同學玩膠
2 .
3 .放負
4 .藍屍言論
5 .
6 .玩膠
7 .玩膠
8 .分化 勇武
9 .分化 勇武
10.玩膠
11.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月9日 ~ 11日香港機場 萬人接機和你飛

恐懼極權政府運用新科技控制我地
監視我地嘅一舉一動

睇user name已經知

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
英德納雄耐爾
(狗隻#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

死全家吧

點解連登仔咁憤世嫉俗